「因果由國，容港治己」，真係形容得好貼切。

香港完美示範左咩叫
官迫民反

啲垃圾高官幾時先識醒？
變埋戰區都要奶共？